玄彬真係好型

個膊頭勁橫 睇到小妹濕左。。。。
同埋個竊聽員嗰到幾感動
效忠睇唔起佢嘅人 害鳩尊重佢嘅人

sameeeee

好正

我老公

玄彬好正 追緊佢其他劇

點解唔一早叫大佐輪班 係咪bugs

成個身型都好正
仲要對眼楚楚可憐咁

自己上網睇到夠囉 討論區定圖片區

我條女嚟

軍裝look同西裝look都好型
佢地真係好襯望住孫仙個眼神好有愛

真係好型